2001年翡翠台新聞報導911事件 高清修復

而家睇番都覺得好震撼

呢啲都叫高清修復？
求其喺YouTube偷片咋吓

嗰陣480都唔知有冇 720p算係咁

真係好似荷里活啲災難場面咁
但無諗過現實會發生
到依家差唔多廿年都仲係好震撼
但每次經過完哩啲挫折
美國都會復原而且變得更強
好佩服哩個國家
危難時真係會團結，又有民主自由

突然睇返廿年前電視技術
480？aspect ratio都未轉
19年聽落好耐 但感覺上又唔覺過左咁耐 仲彷如昨日咁
老啦老啦

咁就叫高清修復

平時唔太覺時間過左咁耐
藉住 睇返舊技術 個大差異先特別感受到

真係痴撚線，幾架機順序咁撞穿大樓，當年tvb播播下廣告彈出突發新聞報告

TVB 不了